{"(WSL {0})":"(WSL {0})","A workspace file or a folder needs be open in the current window.":"현재 창에서 작업 영역 파일 또는 폴더가 열려 있어야 합니다.","Active Folder {0}":"활성 폴더 {0}","Add Distro":"배포판 추가","Are you sure you want to permanently delete the distro `{0}` including all its data?":"모든 데이터를 포함하여 `{0}` 배포판을 영구적으로 삭제하시겠습니까?","Can only run stable or insider builds. Is {0}.":"안정적인 빌드 또는 참가자 빌드만 실행할 수 있습니다. {0}입니다.","Change Default":"기본값 변경","Check WSL terminal for more details.":"자세한 내용은 WSL 터미널을 확인하세요.","Close WSL Window":"WSL 창 닫기","Connected":"연결됨","Connecting to VS Code CLI in WSL...":"WSL의 VS Code CLI에 연결하는 중...","Connecting to server...":"서버에 연결하는 중...","Delete":"삭제","Did not receive location of the remote node executable":"원격 노드 실행 파일의 위치를 ​​수신하지 못했습니다.","Do you want to make {0} the new default distro?.":"{0}을(를) 새 기본 배포판으로 만드시겠습니까?","Documentation":"설명서","Don't Show Again":"다시 표시 안 함","Download checksum does not match.":"다운로드 체크섬이 일치하지 않습니다.","Downloading server...":"서버 다운로드 중...","Exception while setting up the WSL server proxy: {0}":"WSL 서버 프록시를 설정하는 동안 예외: {0}","Failed to download VS Code Server from {0}: HTTP {1} - {2}":"{0}에서 VS Code 서버 다운로드 실패: HTTP {1} - {2}","Failed to run wsl.exe --list --verbose: error code {0}, error: {1}":"wsl.exe 실행 실패 --list --verbose: 오류 코드 {0}, 오류: {1}","Failed to run wslconfig.exe /list: error code {0}, error: {1}":"wslconfig.exe /list 실행 실패: 오류 코드 {0}, 오류: {1}","For help with startup problems, go to {0}":"시작 문제에 대한 도움이 필요하면 {0}(으)로 이동하세요.","Ignore":"무시","Install Now":"지금 설치","Installing VS Code CLI in WSL...":"WSL에 VS Code CLI를 설치하는 중...","Installing WSL components":"WSL 구성 요소 설치","Installing server in {0}":"{0}에 서버를 설치하는 중","Learn More":"Learn More","No WSL distros found. New distros can be installed from the Microsoft Store.":"WSL 배포판이 없습니다. Microsoft Store에서 새 배포판을 설치할 수 있습니다.","No distros installed.":"설치된 배포판이 없습니다.","Not Connected":"연결되지 않음","Ok":"확인","Read More":"자세히 알아보기","Remote name must start with wsl+.":"원격 이름은 wsl+로 시작해야 합니다.","Retry":"다시 시도","Reveal in File Explorer is not supported in nested remotes":"파일 탐색기에서 표시 기능은 중첩된 원격에서 지원되지 않습니다.","Running from dev not supported yet.":"dev에서의 실행은 아직 지원되지 않습니다.","Running in {0} (WSL {1})":"{0}에서 실행(WSL {1})","Select WSL distro":"WSL 배포판 선택","Select the WSL distro to install":"설치할 WSL 배포판 선택","Starting Linux Subsystem":"Linux 하위 시스템 시작","The WSL extension requires a more recent version of WSL ({0}) to browse a WSL folder in the Windows file dialog. use 'WSL: New Window' instead.":"WSL 확장은 Windows 파일 대화 상자에서 WSL 폴더를 찾아보려면 최신 버전의 WSL({0})이 필요합니다. 대신 'WSL: 새 창'을 사용하세요.","The WSL extension requires a recent version of WSL ({0}) to support reopening in Windows or WSL.":"WSL 확장은 Windows 또는 WSL에서 다시 열 수 있도록 최신 버전의 WSL({0})이 필요합니다.","The current window must be opened on a workspace file or a folder in WSL.":"현재 창은 WSL의 작업 영역 파일 또는 폴더에서 열려 있어야 합니다.","This workspace is on the Windows file system (/mnt/). For best performance, we recommend moving the workspace to the Linux file system (~/home).":"이 작업 영역은 Windows 파일 시스템(/mnt/)에 있습니다. 최상의 성능을 위해 작업 영역을 Linux 파일 시스템(~/home)으로 이동하는 것이 좋습니다.","To debug connection issues, open a local browser on {0}":"연결 문제를 디버그하려면 {0}에서 로컬 브라우저를 엽니다.","To open a non-distro, the WSL extension requires a newer version of WSL: ({0}).":"비 배포판을 열려면 WSL 확장에 최신 버전의 WSL이 필요합니다({0}).","Unable to open {0} in the Windows explorer.":"Windows 탐색기에서 {0}을(를) 열 수 없습니다.","Unknown distro: {0}":"알 수 없는 배포판: {0}","Unpacking server...":"서버 포장을 푸는 중...","VS Code Server for WSL failed to start. No messages received for {0}s":"WSL용 VS Code 서버를 시작하지 못했습니다. {0}에 대해 수신된 메시지가 없습니다.","VSCode Client ({0}) does not define a quality.":"VSCode 클라이언트({0})는 품질을 정의하지 않습니다.","Visual Studio Code can only run on Linux distributions based on glibc 2.28 or later. Click on 'Learn More' for more information.":"Visual Studio Code can only run on Linux distributions based on glibc 2.28 or later. Click on 'Learn More' for more information.","WSL":"WSL","WSL 2 requires an update to its kernel component. Click on 'Learn More' for more information.":"WSL 2 requires an update to its kernel component. Click on 'Learn More' for more information.","WSL not installed.":"WSL이 설치되지 않았습니다.","WSL on the web requires an exec server.":"웹용 WSL에는 exec 서버가 필요합니다.","WSL: {0}":"WSL: {0}","Windows Subsystem for Linux not detected. The WSL extension requires Windows 10 with the Windows Subsystem for Linux feature installed.":"Linux용 Windows 하위 시스템이 검색되지 않습니다. WSL 확장에는 Linux용 Windows 하위 시스템 기능이 설치된 Windows 10이 필요합니다.","With WSL builds older than {0}, the WSL extension can only open distros that are configured as the default distro.":"WSL 빌드가 {0}보다 오래된 경우 WSL 확장은 기본 배포판으로 구성된 배포판만 열 수 있습니다.","You're currently using WSL 1. We strongly recommend upgrading to WSL 2 for improved performance.":"현재 WSL 1을 사용하고 있습니다. 성능 향상을 위해 WSL 2로 업그레이드하는 것이 좋습니다.","default distro":"기본 배포판","wsl1":"wsl1","{0} Browse Store...":"{0} 스토어 찾아보기...","{0} Install New...":"{0} 새로 설치..."}
